[正視聽]武裝恐怖份子於全港各區綁架香港市民

今日全港各區都出現大規模恐怖襲擊，匪徒行徑愈來愈猖狂，恐怖份子身穿綠色制服，手持火器，蒙面，四處襲擊綁架香港市民。

恐怖份子明目張膽地行走於各區物色獵物，鎖定獵物後就會3人衝前突擊獵物，並用膝頭壓斷獵物頸部，其餘恐怖份子則以警棍，胡椒水襲擊其他市民，再迅速將獵物抬上警車，並要求肉參家屬到警署交贖金。

亦有恐怖份子駕駛警車衝向行街市民，接近目標後落車襲擊市民，再將受襲暈倒市民綁上警車。

更有偽裝恐怖份子混入市民當中，大肆破壞及掠奪，並捕捉無辜市民放置於破壞現作毆打，嫁禍於受害者，其後恐嚇其餘圍觀市民，等候其同夥將受襲市民綁走。

在此懇請各區市民守望相助，落街守護孩子，打狗救人，人多就贏

1/N

2/N

3/N

4/N

5/N

6/N

7/N

8/N

9/N

推

10/N

11/N

12/N

13/N

14/N

15/N

16/N

17/N

18/N

19/N

20/N

21/N

22/N

23/N

24/N

25/N

26/N

屌你老母班恐怖分子

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

27/N

28/N

29/N

30/N

31/N

agger

32/N

Up

33/N

Just imagine.
Can you put this onto newspaper?
well written.

good idea

有冇英文手足幫手文宣

推唔郁

34/N

35/N

Large-scale terrorist attacks in all districts of Hong Kong today, the terrorist are getting more and more rampant, they wearing green uniforms, holding firearm, mask on, attacks and kidnapping Hong Kong citizens.

極端恐怖份子

36/N

37/N

38/N

39/N

40/N

41/N

42/N

43/N

44/N

45/N

46/N

47/N

48/N

49/N

50/N

Great summary

Can you somehow pass it to Media Group?
somehow emphasize "GREEN"

綁匪